[有線新聞 / 有圖有片] 靚女女主播 - 李淑欣

有片，自己開來播︰

應該上兩個月先加入有線

那有ball

我都係睇大波寧算

戒咗大台好幾年
呢幾年都係睇有線新聞
但我個人鐘意D記者多過主播
可能因為記者要出去跑新聞,一般都唔會好似主播咁化晒濃妝
但我反而鐘意佢地呢種簡樸打扮
聶珮林,江韻瑤,馬情晴,仲有好多

Agger

黃浩賢

有冇巴打睇緊有線新聞？
李淑欣好正